攞哂d錢去買口罩，交唔到稅

如題，如果唔交稅會點？
望住個政府乜都唔做，之前又瘋狂浮屍被跳樓
真係唔想交稅俾依個19政府

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港